有冇人睇左韓寒套飛馳人生？

韓寒呢條友都幾屈機

好唔好睇？見到有賽車所以有興趣

我覺得好睇

戲院睇定咩？想睇！

戲院睇

睇咗新喜劇之王，流浪地球，瘋狂的外星人
賀歲片爭呢套未睇

除左流浪地球，都係垃圾

幾好睇

3套都唔錯 其實我諗點解大陸會批？

講咩

內容有少少中國城市爆炸，美國先進既地方

飛馳人生睇預告好似唔錯,
瘋狂的外星人 其實麻麻地, 好悶吓.
流浪地球 唔錯.